{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_086858",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "아쎄커 유쎄피"
    },
    "text": "九里市アンゴルに103番地54に位置した<アセコユセピ>は感性狙撃、インテリア小品やともに人生の写真とコーヒーを会えるヒーリングカフェです。カフェは2階と3階で構成されており、広くて快適な雰囲気と多様なコンセプトにセットされています。ルプタプがあって人々に大きな人気を集めており、ペットと一緒にできる空間も用意されています。敬意、中央線、九里駅3番出口で石橋交差点方向に歩いて来たら5~10分以内に到着できます。駐車には銅の公営駐車場を利用すれば、割引券が提供され、南陽貯蓄銀行の隣タッカルビの間の駐車場を利用する場合、平日は有料だが、週末は無料です。運営時間は平日は11:00~22:00、金曜日は11:00~23:00、土曜日は11:00~23:00です。カフェでは、アメリカーノ、アセとの群れ、パイナップルモヒト、様々なケーキ、多様なトゥンカロンなど多様なメニューを楽しむことができ、価格はそれぞれ4,500ウォン、6,500ウォン、6,500ウォン、7,000ウォン、3,000ウォンです。また、ペパーミントやヒビスコス、オルグレイ、アップルマンゴー、桃など多様な飲料も楽しむことができます。アセコユセピはヒルリンしたいときに行けばいいカフェです。",
    "QA": [
        {
            "question": "アセコユセピの場所はどこですか？",
            "answer": "アセコユセピは九里市アンゴルに103番地54に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アセコユセピはどのようなカフェですか？",
            "answer": "アセコユセピは感性狙撃、インテリア小品やともに人生の写真とコーヒーを会えるヒーリングカフェです。"
        },
        {
            "question": "アセコユセピにはペットと一緒に入れますか？",
            "answer": "はい、アセコユセピではペットと一緒に入ることができる空間も用意されています。"
        },
        {
            "question": "アセコユセピへのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "敬意、中央線、九里駅3番出口で石橋交差点方向に歩いて来たら5~10分以内に到着できます。"
        },
        {
            "question": "アセコユセピの駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車には銅の公営駐車場を利用すれば、割引券が提供され、南陽貯蓄銀行の隣タッカルビの間の駐車場を利用する場合、平日は有料だが、週末は無料です。"
        },
        {
            "question": "アセコユセピの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "運営時間は平日は11:00~22:00、金曜日は11:00~23:00、土曜日は11:00~23:00です。"
        },
        {
            "question": "アセコユセピで楽しめるメニューはありますか？",
            "answer": "アセコユセピでは、アメリカーノ、アセとの群れ、パイナップルモヒト、様々なケーキ、多様なトゥンカロンなど多様なメニューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "アセコユセピで楽しめる飲み物はありますか？",
            "answer": "アセコユセピでは、ペパーミントやヒビスコス、オルグレイ、アップルマンゴー、桃など多様な飲料も楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "アセコユセピは何を提供するヒーリングカフェですか？",
            "answer": "アセコユセピは感性狙撃、インテリア小品やともに人生の写真とコーヒーを会えるヒーリングカフェです。"
        },
        {
            "question": "アセコユセピはどのような雰囲気のカフェですか？",
            "answer": "アセコユセピは広くて快適な雰囲気と多様なコンセプトにセットされたカフェです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 518
    }
}